笑撚死 尋晚英超頭5 得熱狗輸波 咁撚柒

笑撚死

熱狗留下負評

咁撚多熱狗

熱狗精神
輸波打人

當曼聯死？
真可笑

熱狗永遠都咁撚好笑

講開利就唔好拉曼聯啦 人地曼迷成日話拉佢地落水

想問下邊度有講過利

其實熱狗都算悲劇球隊

想做一線 但永遠上唔到

錢又比左 成績就咁撚7

宜家唔笑唔通等下年拜山先笑？

講緊頭5
我哋曼連英超奪冠次數頭一

熱狗 唔敢入黎

頭5無利？

連主場都未有

究竟頭5的定義係咩？

熱狗粉都幾慘
龜縮到起碼下次贏波先出到黎